ssp浸大會長同火炭陳浩天一樣，被差佬長期跟踪！

班差佬應該長期跟踪住有名有姓既示威者

然後吼你買水樽就話你藏有攻擊性武器

買生粉就話你販毒

買必理痛就話你管有乜七危險藥物

以後大家帶遮要小心D，遮都係攻擊性武器黎